\begin{song}[remember-chords]{title={Angel}}

\begin{kitica}
E E9 E E9 \\
E A \\
Našel me je angel tisto noĉ ... tam,  \\
E A \\
mi pokazal, da ljubiti znam in  \\
E A \\
me popeljal do nevidnih zvezd,  \\
E \\
mi pokazal pot je do nebes. \\
A \\
Ĉutim, da lahko mu dam ... vse! Kot na svetu bil bi zame le, \\
znal mi umiriti je srce, \\
prelepo, da bi lahko bilo \\
toplo tudi, ko mi je hladno, \\
naj nikdar se ne konĉa ... vse to! E H C#m \\
F#m \\
Vse, vse se popolno zdi, \\
A \\
trenutek, ki te spremeni \\
H \\
v angela ... \\
E F#m \\
ODP: 1 Vse, kar bi lahko bilo,  \\
A \\
s tabo bi lahko bilo, \\
H \\
vse, kar je lepo. \\
E F#m \\
2 Zdaj ko sem popolna, \\
A \\
v meni se nov svet vrti, \\
H \\
vse, kar je, si ti. \\
Zdaj med nama je na tisoĉe cest, \\
tisoĉ žalostnih in sivih mest
\end{kitica}

\begin{kitica}
Vem, da iste misli misliva \\
istim zvezdam se zaupava. \\
Ko zaspiva, skupaj sva! \\
In vse se popolno zdi, \\
trenutek, ki te spremeni \\
v angela ...
\end{kitica}

\begin{kitica}
ODP: 3 Vse, kar bi lahko bilo, \\
vzelo s tabo je slovo, \\
vse, kar je lepo. \\
4 Kar lahko imela bi, \\
še v sanjah me boli, \\
vse, kar je, si ti. \\
1,3
\end{kitica}

\end{song}
